人中6依家賣出去公價係幾多？

完全未開封。。

睇完達哥玩完都知道曬劇情。。

推

你去遊戲台個買賣post參考下啦

平過人中0